有無人拍左新拖發現最愛都係前度返撻

有無人飛左前度/分左手之後，好快又有一段戀情，但過程中發現全都係前度既影子，原來心中最愛既始終都係前度，於是決定搵返前度，重新開始？

一起幾耐分開幾耐，追唔追得返？

正仆街

Thx for sharing

無, 被分果時都比較理性,決斷...無再聯絡

對方搵我

我被飛 分左手兩星期後前度有新仔 好似幾開心下